notification

可唔可以整notification
好似facebook咁
自己設定邊啲post 有
例如畀人引用/ reply